大陸防火牆呢幾日搞緊咩

連唔到海外伺服器既SMB, 但其他服務正常 (AD/ DNS/ RD)
Win10 個Azure AD Join 都唔得, 連MS Azure Support 都話唔知咩問題